應該係我人生中見過最靚既日落

光復香港 時代革命

如果執吓佢會更靚

係現場親眼睇已經覺得係最靚

我都有

多謝你出黎捍衛我地既自由！

今日成隻窗跌落來都無中人
證明個天眼住我地

多謝你

打緊杖仲有心情賞景

記得Call消防救人！

Live睇都覺得好靚

應份既

紫色既晚霞

The Eagles Are Coming!

煙係大左少少

發夢果陣班犬退左入村口直路
一黎唔易攻
二黎有共識唔主動入村

我想起套再見瑩火蟲..
take care!

有冇好啲

太陽照常升起

可以同大家一齊係元朗睇
係我既福氣

冷眼望再跌盪天邊也漸­留­下
最美麗一片落霞